點自學Android studio

想學用Android studio寫隻app
除左YouTube
請問各位ching, 仲有咩免費自學方法

同問

買書

學識JAVA 未？

再唔係 kotlin都得

google tutorial

而家要寫就學kotlin

未
靜係識d Python

Kotlin會唔會少好多reference 俾我呢d新手?

ching係咪講緊呢個?

我聽fd講可以用Android Studio...
唔用呢個有咩options?

android studio canary 有得揀intellj setting 算係咁

其實個個都係跟google 個網 d 教學做下，睇下google 拍果d android concept 片，唔識就google, stackoverflow

基本上it 仔生涯日日都係咁上下

識java, 可以點自學？

我都學緊, 但去到intent 果part已經唔知佢想點做

Import 果張圖我睇唔明

我想問埋有冇 Java 同 Kotlin 既教學書，最好有免費pdf

想起Kindle買本書做reference
有冇推薦呀?